Xperia touch 出左未？

唔知有得賣未？睇完有Ｄ想擺部係公司用

出左la 官網有 但個價